我夠想做多幾頁啦!!!!!!!但你一個人寫哂d point 我寫條春呀!!!!!!!!!!!!!!

個present先得個20分鐘
你一個人已經做成25頁powerpoint, 仲要全部字, 我D points又比你寫埋
其他人見你做咁多頁又唔好意思做得少過你....
而家搞到成70頁...咁唔通我又做20頁啦wo? 大佬! 得20分鐘pre咋!!!!!

好啦, 咁我做番少D, 平衡番, 4頁。

我屌你老母又扮撚哂野咁問:
when would u finish? only two days left... just a reminder
and I think ur points seem a little overlap with mine...

我屌你呀!!!!! 做撚完啦!!!!! 扮撚哂野想叫我寫多DDDDDDDDDDDDDDDDD
我好難先唔同你D野重疊咁寫到4頁出黎, 仲要話我!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

邊間
咁on9既d人

好撚慘

Asso咋？

點解咁覺得??

間間都咁on9傢啦

我自己習慣做多幾版 到時present再飛
因為有d prof會跟ppt hardcooy再比分

On9 Professor